投訴魚柳包冇醬！店員重做「加到像廚餘」 顧客怒：報復我嗎

客訴麥香魚沒有醬！
店員重做「加到像廚餘」
顧客怒：報復我嗎

桃園市一名白姓女子13日晚間用APP點了麥當勞外送，並且還在附註的地方留言說「麥香 魚要加醬」，但最後送來的漢堡卻沒有加醬，因此她就客訴請店家再重送一次，但不料第 二次送來的漢堡卻相當誇張，醬料整個滿到連其他的食材都看不到，她就傻眼說「這是要 報復我客訴嗎」。對此，麥當勞現在也坦承疏失。

白女13日晚間透過手機APP叫了一份麥當勞外送，並在附註的地方留言麥香魚要加塔塔醬 ，只是外送人員將餐點送達後，她打開一看發現漢堡根本沒有醬，因此就打電話給店家， 請店家重做一份新的再送來，但第二次外送過來的麥香魚是加了塔塔醬，但卻加到幾乎滿 出盒子。

照片中可以看見，麥香魚的盒子打開來一看，漢堡幾乎都被塔塔醬淹沒，連魚排的形狀都 看不到，白女非常無言覺得被店員整了，「它整個賣相真的是，很像很像廚餘的樣子，這 個是因為不高興我打電話客訴嗎？所以廚房人員給了我這樣的餐點」。

白女憤怒說，「他們推卸責任說，可能是他們加醬料的機器故障了，這個真的不是理由跟藉口，因為如果真的故障了，難道店員的眼睛會沒有看到嗎」，事後店家在電話中道歉，並且願意再送一次或賠償，但她已經氣到不想多說什麼，拒絕了店家的賠償。

對此，麥當勞後來也發出聲明，因為員工操作疏失，導致注入過多醬料，使顧客收到不符 標準的產品，他們在接獲顧客的反應後，立刻由值班主管向顧客道歉，並要求同仁往後務 必依照標準程序作業。儘管店家坦承疏失，但這次的消費經驗，恐怕已經讓白女打上一個 問號。

抵死

好正，好想食

醬吖嗱醬吖嗱醬吖嗱

咁鐘意醬咪俾多D你囉
俾得多又唔鐘意

魚柳bell唔係本身有醬

得罪廚房佬

咁咪留返下次用囉

多醬吖啊該

Fish O’Filliet

McCreampie

我堂食都試過咁
之後望住條友好嬲咁狂㩒個醬樽
滿到瀉哂好撚正

佢意思係多醬

本身都唔少醬啦

我記得好耐前連登好多人吹奏廚房佬唔可以得罪，但之後班廚房佬俾人圍屌左一排

依家睇返樓上個幾位，睇黎廚房佬唔可以得罪依個觀點又變返主流

你要多醬咪畀你囉

上面個D係咪戇鳩做開廚房?
食野少左一忽你怪個顧客多事抵死?

自討苦吃，同廚房佬嘈，加口水是常識吧

多一滴都係多

笑死

抵你做死一世低賤工種 咩人咩性格就做咩工

除非你食到有小強
如果唔係真係唔好隨便投訢,最多下次唔再幫襯

少食次醬，會死咩

你都on9 無醬係你錯 咪照比返人 係要玩到咁低賤？

玩到咁真係抵一世做廚房

都戇鳩我拎返應有嘅嘢俾人玩返轉頭

冇醬又真係幾難食嘅

個廚房佬唔射d精俾你算好彩

癡線 依家出街食飯仲要睇你廚房佬面色

你當然可以選擇唔睇佢地面色
後果自負

幹你娘塞爆

照咁講 得罪黑警比人拉埋暗角打都係抵死

不嬲走醬

你肯定?
大家都係白色

我以前做M記嗰陣都會咁,一打開個包成手都係醬諗起都正

剩睇頭幾個comment真係証明小學雞多到

後咩果自負呀?好驚呀 玩人撚狗仲咁大口氣

戇撚鳩一開頭嗌已經講明要醬又唔係冇講到特登玩鳩你
而家自己做錯野仲串柒柒咁玩野廚房狗都有人撐

佢話醬唔夠 要加 唔係一開始比個冇醬既佢

以為自己邊撚個啊？

我試過叫多菜
多到好似黎多左個沙律咁

本身咪有醬囉 邊到無醬

叫多醬之段見住佢打左6-7槍落去

只是外送人員將餐點送達後，她打開一看發現漢堡根本沒有醬

隨時唔只加多咗醬

唔係而家
係盤古初開計

廚房佬又一次證明自己幾咁低賤

以後咁多位叫野飲都唔好叫走冰少甜個D垃撚煩既野喇
一陣好似上面個D廚房佬話齋射篤精落去就死得喇

可能射咗啦，所以未落多啲醬冚住浸味囉

我都成日叫多醬 都係無人理

烹飪師

等我仲以為佢地台灣篇幹你娘塞爆係潮文嚟

射督精入去咪算囉攪咁多野

你都on9
你食包走醬？
落order講明要醬 佢都唔撚比 唔撚屌得？
你做 老麥咖？
袋40蚊一個鐘開唔開心呀？

一陣個客日日報食環call消防就仆街

好撚on9
明明自己無落醬 自己疏忽都可以玩野

屌 好正咁多醬 條友真係唔撚識貨

有聲

點埋薯條食

淨係得麥麥送要多醬佢先唔敢玩野 因為萬一投訴佢就要個送貨走多轉 比人屌撚死

屌 手殘㩒咗負皮

中國人幾千年做慣奴隸

難得做廚師可以控制人地擺咩落口自然會ff 自己係皇帝

唔加洗潔精咪偷笑

屌你老母塞爆

我之前是在麥當勞打工的，而我整魚柳bell的原則是： 「幹你娘塞爆」 沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次唧的醬料就是雞巴一大包。小醬唧成大醬，中醬產成巨醬。魚柳bell買一送一，跟把整個bell站的bell全送給你沒兩樣。 我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月魚柳bell虧損二十六箱，你有頭緒嗎？ 我他媽的怎麼會知道。

你唔要俾我囉

唔洗睇既，係食野多啲料咁解

有個fd幾年前又係做過m記，個客話要多醬，跟住真係狂加比佢

香港無得多醬

Huge cumload

其實個客識玩就係個經理比人屌
唔洗當面嘈，影相影單send上office

裏面可能唔止醬嚟，你敢食？

唔怪得有報應，做死一世低賤廚房佬

抵你成世做老麥

呢度d 廚房狗真係以為自己皇帝.
自己做錯野在先都夠膽死玩野

一來我唔係廚房佬，二來我講事實，你咪唔好聽，人地實際上鍾意點就點

點解巴打咁好想像力
個攻擊低質到

唔係你驚唔驚既問題
你咪試下盡情發泄你既怒火係廚房佬到
食果個又唔係我

知道係靚女柯打射多d俾佢益一益佢添呀

你都傻 佢原本第一個包點睇都已經多咗醬 貪得無厭嘅後果

樓上成班烹飪師?
唔講以為廚房佬係d咩元首唔得罪得
自己做錯野俾人發現仲大條道理去報復
唔係你地勁呀，係你地冇道德咋
醫生醫唔好病俾人話係咪要轉登開錯藥毒死個patient?
it 9 寫program有bug俾人發現係咪應該熄左個server del code?
護士抽唔到血俾人話係咪要打空針發洩

姐係點解乜都做唔到剩係做到m記係有原因

你講既野錯唔晒
細鋪茶記無謂嘈
大集團一定投訴比寫字樓

加到咁睇嚟佢真係好撚嬲

有啲人就係咁閪

因為條友講到明「麥香 魚要加醬」
所以特登唔落醬

細鋪真係好嬲咪搵食環

加咗d精入去

正如你搭巴士可以唔睇司機面色。但係一炒車就算佢終身監禁你都冇仇報。

唔使對號入座，我都係陳述緊客觀事實

其實係剛剛的嘔吐物，廚餘？食懵你呀！

就係咁樣，好多人唔明呢個道理

呢隻小學雞第一個comment引埋更多小學雞一齊圍威喂

原文英文黎
台灣果篇只係翻譯

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

香港係唔洗下下都明刀明鎗咁玩
鼓勵你下下都嘈既一係鍵盤戰士一係on9

拎最低工資廚房佬
真係冇嘢可以輸

幹你娘唧爆

服務業黎講 飲食真係最唔可以得罪個範 到時你都唔知食咩落肚

樓上講到廚房咁低賤 咁人地做低賤野咪正常囉
你要求人地做君子會唔會

多到咁點攞個包來食？

細鋪仲多野玩 eg消防條例

啲人下下話報食環，廚房佬識玩梗係玩你睇唔到果啲架啦，到時你冇仇報又食左落肚，人地廚房佬收你錢仲可以笑笑口叫你慢慢行

再加堆口水比你

唔識玩咁，明明唔使自己出手，大把途徑搞個司機

報食環緊係唔洗當面
日日報

你都戇鳩
我搭巴士可以有咩要求會令到佢炒車大家一鑊熟
唔好將馬場司機個單混為一談 個單野乘客要求明顯唔合理 仲要屌司機老母
依家就係食野少左一忽要求佢換番岩既 有錯?

投訴到你比人抄又得
見到有曱甴仲可以報食環署
睇下邊個驚邊個

連登仔戇鳩㗎嘛 邊個comment行最頭佢地咪跟邊個
叫佢地思考吓咩叫合理都即刻hang機

除非個廚房佬夠膽落毒啦，唔係一定輸蝕過個客，人地要玩可以離場同間舖慢慢玩

但佢本身俾漏醬在先 魚柳包冇醬乾吞真係喉嚨都損

點解連登仔會覺得叫你地唔好得罪廚房佬嘅就係廚房佬

個個人多醬定義唔一樣
廚房佬覺得俾多咗你都唔滿意要投訴我
咁咪俾到成盒都係醬囉
咁咪一定多醬
咁你滿意未？
Btw 魚柳包個醬好正

係廚房佬同廚房狗嘅分水嶺

抵呢班垃圾做廚房機器唔係做廚師

單細胞廚房佬以為人地仲會食，人地扮死報警成間舖生意都唔使做

出咗門口仲可以日日玩

就係已經低賤到冇得低賤，就唔驚俾人屌俾人投訴

快點報復我

睇文字話黎到係無醬

無專業操守既仆街 抵做一世麥記

銀龍白汁

咁其實第一次個包係少醬定冇醬字就話冇醬，相就有醬

waste food

本身都唔少
比多又比你屌?

台灣版屌你老母塞爆

如果好似張圖咁少醬就個客on9
如果直頭冇醬就個職員on9

自己做錯完 又做錯一次 垃圾
到時又話人睇低你地

我唔係廚房佬
一旦你食左碟加料既野，你告佢又好打柒佢又好都係七傷拳
如果造成你心理陰影，自己就傷得仲重

唔可以得罪巴士車長
因為自己條命系佢手上

出餐之前唔可以得罪廚房佬是常識

我都諗起呢集

咁所以咪會繼續低賤落去囉
連基本責任心都冇
做得到d咩？

咁你咪試下，告返你浪費警力啦傻仔

你估廚房夠膽加重料，又咪加啲睇唔到食完冇事既野，唔通加老鼠藥落去咩

人地智商有限由佢地啦

下次叫多魚咪會多兩舊魚

問題好多西客俾少少錢 要求多多

加督啖都夠啦

你咪唔好怕得罪廚房佬囉
D野你食落肚之嘛

無話你錯。我意思係呢個社會有 d 人做野係好衝動，即係你要求合理，佢都會覺得你係閪客然後搞破壞。
我唔係話呢單野要求加返醬唔合理，但有時候如果明知間野d人燥底又on9的話, 我寧願唔幫襯，或者唔好太多要求。

無品既廚房佬真係好撚低賤 一啲都唔尊重自己 以為咁樣好撚型

呢啲咪有圖有真相
好過嗰個facebook得個講字，圖都無

咁....痰都食唔死人ge...

台灣人都幾戇鳩
講緊啲廚房佬

師兄識野

我諗係外賣仔加料

mccum

exactly
做廚房嘅都唔尊重自己
想人點尊重你個行業

唔識字？人地係冇醬所以投訴 唔係唔夠醬 戇撚鳩

成世做快餐 玩食物為樂

驚閪咩港豬，我最多唔撚食，行出去你驚無第間食？

sorry比張圖誤導咗

你有邊個既面色唔洗睇？

廚房狗只懂報私怨, 抵佢一身油煙味

我日師傅就算幾憎你港豬蝗豬, 都會煮最好嘅嘢你食, 呢啲係對食物同自己身份嘅尊重. 廚房狗做多十世都唔會有呢種情操

多醬先好食

廚房佬洗閪驚比人投訴 周圍都缺人

行過隔離街填張form就返工

屌你老母

我點解要睇你面色?使唔使跪係度求埋你幫我換

咁鐘意加料咪call食環

好正 咁多醬

如果係我我會lam曬佢

他他醬萬歲

唔好睇得自己咁重要
睇人面色唔係叫你做狗奶人鞋底

魚柳bell chan

誇飾法姐 咁點解要睇你廚房佬面色?
事主無錯 漏左野就叫佢換 加料玩野係事主錯?

我住澳洲魚柳bell加醬要加錢
佢唔記得加我一定屌到佢反艇
廚佬大撚晒呀?

我之前是在麥當勞打工的，而我加魚柳包醬的原則是：
「幹你娘加爆」
沒錯，就是幹你娘加爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次加的醬就是姬芭一大包。小醬加成大醬，中醬加成巨醬。大醬買一送一，跟把整個魚柳包站的醬料全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月魚柳包醬虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

呢隻醬點薯條好撚正
比咁多我就正

你知唔知咩叫睇面色

無計 廚房佬打工無得趕人走 先要做埋呢啲野表示不滿
另一個角度諗 去食日本料理一般都係個師父話事 上菜次序 用料 你想要醬油有時都唔比你落 會話破壞左佢啲作品既口味 你死都要落佢直接趕你走唔做生意
人地係尊重個廚師既作品 欣賞先去食 而唔係去到要求人地整啲你想食既野 你唔欣賞就下次唔好去幫襯
其他國家料理都係咁 要你跟佢推薦既方式進行

啲廚房佬以為加料報復到人好叻叻
其實係連自己份工都唔專重

漏咩姐 多醬咪多左 你覺得唔夠多炸就去投訴

up乜9?

但家下係個包冇醬喎

弱智咪撚上嚟鳩噏啦

戇撚鳩條友

廚房佬唔可以得罪呢個事實從來都係主流黎
唔知你之前見到post果班人做咩

第一句無加醬 第二句無醬 邊個先係真？無醬又無圖邊個信 從未試過漏一部分 只會成個包唔記得放入去

要知道m記嘅廚房狗係最唔可以得罪，人工低，而且好多後生仔，根本可以隨時轉工，一個唔怕俾人炒嘅員工係最無敵

你都戇鳩 你唔好話張多到滿瀉張圖係事主自己淋上去屈鳩人

你by第二句無醬就得
我by第一句無加醬就唔得
連登

佢無比醬啊

老老柒柒咁多醬我反而好開心

咁佢要多醬喎
咪多醬囉
咁都唔滿意

唔係話無醬無圖邊個信丫嘛
咁咪多到滿瀉個張事主淋上去屈鳩人姐

本身都無諗過事主屈人 你咁講我又有覺得似啦
Y not?台灣唔係成日屈人強姦咩屈多醬都可能有

負你老母咩辣殺

除左加醬之外唔知有無加其他料？

咁都可以嘈
嗌多醬 都唔撚係多撚到咁啦
用下個腦都知合唔合理啦

你去茶記嗌多飯 會唔撚會咁樣俾你呀

台灣妓者係咁上下，都唔知事實係點

不過廚房佬睇錯單多醬變走醬都唔係好出奇，係香港見過幾次

我試過

係 所以我不嬲都by無額外要求 走/多/少 呢啲真係得香港先咁盛行

McCum

第一張圖右手邊係第一次個包個相, 本身已經有唔少的醬
條女落單寫加醬 = 要extra醬
第一次個包沒有加醬 = 沒落extra醬咋, 唔係無落醬

垃圾啲eq低到

台灣D魚柳包 無咩醬
乾到仆街

真係抵你做廚房狗做一世
人哋寫咗要有
畀漏咗人搞到畀人投訴
重夠膽咁惡

成支醬比佢,等佢自己加ma

唔想受廚房狗氣咪返屋企自己煮囉

唔止廚房佬嫁，好多做飲食嘅都當自己有特權大撚晒
成日撻行規兩個字出黎，就將啲唔合理嘅事正當化

抵死

同著摟屌裙去印度俾人姦一樣
印度仔係仆街架啦
但你都無人生智慧

係，我最鍾意係哩方面激鳩個廚房佬

廚房佬點會最低工資 普通餐廳師傅仔都成萬尾二萬

我指M記「廚師」

台灣最美的風景是人

麥麥送都要重送 抵啦 俾人玩

睇timing
食完咪可以得罪囉

驗 DNA

正喎

明明係個廚房佬自己加漏咗醬 惱羞成怒
又唔係叫個廚房佬親自送返俾個女人 嬲乜鳩

你去驗下有無閱讀障礙好喎

嘩，老麥講撚到去廚師發辦
唔撚知以為佢要求Gordon Ramsay加醬添

屌你 mc creampie

is that a personal attack or something?

上面果堆奴性好重，又欺善怕惡

睇標題以為係條友食著個包冇醬，要佢加番，之後加啲垃圾入個包入面

多醬

返工咁撚多不滿唔好做囉

而家係買飽果個人不滿咋喎

點解大部份人會覺得廚房係啱？
係咪我睇漏咗啲嘢？

屌你啲人係咪唔識creampie點解 得咁少正皮嘅？！！

自己整錯仲玩野發洩落啲客到唔係不滿？

笑撚死

本來職業無分貴賤
佢地自己做到自己職業賤曬
無乜人品點做事

點整錯? 睇返第一張圖右邊第1個包啦
本身已經有多醬但個客仲嫌唔夠
第2個包咪俾堅多醬

桃園市一名白姓女子13日晚間用APP點了麥當勞外送，並且還在附註的地方留言說「麥香 魚要加醬」，但最後送來的漢堡卻沒有加醬

做錯野又唔撚認 仲做埋啲on9野
抵條友一世做m記

台灣人好nice

Rap番首廚房佬先

台灣加醬應該姐係我地嘅加醬，其實右一嗰張圖都幾多醬下，擺明係個客on9

打錯，我地嘅多醬先啱

咁先正
點埋薯條

平時嗌多醬都冇咁多，好想食

有咩問題 職業無分貴賤
今次係m記整左個包出黎 廚師照整
你唔中意可以唔食 都唔應該要求多醬
要多醬點解唔自己買黎加？要餐廳做多啲service比你 本身已不可取 加比你人情 唔加係道理

合理要求, 玩報復

你肯定淨係多左醬 ？

普通係打一槍2/3oz嘅醬
其實多醬打多槍都成oz
如果多完都係嫌少我就覺得過份咗啲

又唔係投訴俾得少咁都反

笑撚死，食個m記畀唔啱野，成班人都唔敢提要求

唔怪得我見有啲茶餐廳夠膽死自己落錯單，見新客入黎就問佢食唔食XXXX飯，個客話好，即刻上個落錯嘅飯畀人，因為知你地唔敢屌

唔怪得養到香港咁多食店態度咁串

邊忽似廚餘

落錯飯可以屌 無人話唔屌得
依加係加醬 姐係你杯野所謂既少冰少甜

識唔撚識中文呀？
沒有加醬就係無醬，邊有份第一句第二句
唔好用廣東話口語去理解其他地方既中文好冇？

仲有附圖第二張正常有醬既係正常魚柳包示意圖
唔知既搵返原link自己睇

個情況就係個客嗌外賣指定個包要有醬最後都冇醬
嗌麥記換就換左射到滿曬既包

正啊

姐係要用自己低賤，乜都唔怕黎打飛機真係可悲到一個點

利申 完全冇睇唔起過認真工作既飲食業員工，我自己sem break都做過sales,女朋友sem break都做過waitress

所以佢地咪要做m記囉
弱智仔黎班友

再投訴太多叫佢重做

驚你唔夠醬又嘈

咪撚食添
可能加左料

勾起返我中學做麥記嘅回憶

是咁的，10幾年前中學返part time m記
有1晚有個毒撚黎就係叫魚柳包多多醬比多d...

經理:同我整個特製魚柳超多醬，個客話要好多好多醬...

我噴左足足3分之1枝魚柳包醬落去個包道，feel到舊包好重比上面d醬更多，好似100個男人射精落個包道咁

最後，我整完跟手去廁所經過見到個毒撚食個包個樣好撚痛苦，但又唔敢投訴。

睇你以後仲夠唔夠膽嗌多多多醬

抵死啦 食個幾蚊包都投訴
投訴飲食最on9
9成同你加料

人又知廚房佬做錯 落單個個講溜又得 單野個客爆出黎鐘意點講又得 支筆係報紙佬點寫又佢話事

香港做廚房嗰d大部份都無乜職業操守
自已錯都可以屈到個客永遠錯，自已大晒咁
所以香港d廚房佬永遠俾人睇唔起唔係無原因

大家可以睇下依個幾年前講做pizza hut既post，入面有幾個人因為不滿pizza hut對佢地待遇唔好，而不斷係d食客既野食上面加料，亂整野食玩食物等等，好污漕好核突既玩法都有
自已對公司不滿就係到危害d客既健康，正一仆街黎待遇唔好咪即刻劈炮唔撈囉，攞食客出氣抵你一世做垃圾工
已經記低左依個post一有人說廚房佬衰野就會攞返出黎binc

做左5年pizzahut,你問我答

#128

咁都叫冇醬

肯定係個男人好耐無打J姐...

做m記廚房佬敢玩野

廚房狗

廚房佬：咁多嗲，幫你加兩pat白汁
出面幾多妹仔排隊我都唔比佢食呀

個標題根本有問題
唔係冇醬囉
係冇加多d醬